我宣布侵當選嘅話我唔會再狙擊shitty仔

同仇敵愾
不過會繼續狙擊條浪狗
新玩具

支持

但係會追擊city仔

冇咁小學雞

留名等走數

但佢地會繼續追擊你個on9仔

Ive錯了麼

信me

樓主之前讀調景嶺ive 遊戲及動畫高級文憑

比你發現咗

推到city仔入嚟屌柒ive仔

利申一大

樓主可以繼續屌了

屌 侵侵

想睇樓主追擊city
好精彩

又燈

你好變態

非燈 緊張到瞓唔著

大和解

我宣布侵當選嘅話我唔會再狙擊IVE燈神

你有狙擊過我咩 冇乜印象
大家目標一致

侵

IVE仔原來之前讀調景嶺ive 遊戲及動畫高級文憑

冇印象